有冇連仔今日高追咗AAPL

今日呢就冇，9月頭就有啦dllm

又跌咩鳩啊

我都係，距離家鄉成廿幾蚊

英國封城

cls 128重倉，不過落去90我都會溝貨

今日乜鳩都跌喎

$100都未到追乜鳩？

跌到連我屋企個杯都跌撚爛埋

就係唔知佢跌咩鳩

我依家1股1股溝緊

零手續費？

係啊，Firstrade